# tecnochalupa

Pequeño juego de estrategia interactiva, con el cual se pretende que los participantes a través del juego logren aprender los nombres y ofertas de las diferentes carreras técnicas del Instituto Técnico Vocacional de Ocotal y Jalapa.